{
  "Microsoft 365 Planner is part of the Microsoft 365 suite, offering lightweight task and bucket-based planning for teams. This integration supports creating plans, buckets, tasks, fetching them, deleting them, and custom API calls.": "Microsoft 365 Planner 是Microsoft 365 套房的一部分，为团队提供轻量任务和基于桶的规划。 此集成支持创建计划、bucket、任务、获取它们、删除它们和自定义 API 调用。",
  "Create Plan": "创建计划",
  "Create Bucket": "创建桶数",
  "Create Task": "创建任务",
  "Delete Bucket": "删除桶数",
  "Delete Task": "删除任务",
  "Update Plan": "更新计划",
  "Update Bucket": "更新桶数",
  "Update Task": "更新任务",
  "Find a Plan": "查找一个计划",
  "Get a Bucket": "获得一桶。",
  "Find Task": "查找任务",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Create a new planner plan": "创建新的规划者计划",
  "Create a bucket (category) under a plan.": "根据计划创建一个桶(类别)。",
  "Create a new planner task with title, assignments, due date, etc.": "创建一个新的规划者任务，包括标题、分配任务、到期日等。",
  "Delete an existing bucket.": "删除现有的桶。",
  "Remove a specific task by ID.": "删除 ID 的特定任务。",
  "modify metadata of a plan (e.g. title changes).": "修改计划的元数据(例如标题更改)。",
  "Modify bucket’s name or properties.": "修改bucket的名称或属性。",
  "Modify existing task fields: title, due date, assignments, descriptions.": "修改现有任务字段：标题、到期日期、指派、描述。",
  "Finds a plan by field.": "按字段查找计划。",
  "Retrieve details about a specific bucket.": "获取特定桶的详细信息。",
  "Find task by fields.": "按字段查找任务。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Group": "组别",
  "Title": "标题",
  "Plan": "计划",
  "Bucket Name": "桶名称",
  "Order Hint": "订单提示",
  "Bucket": "桶数",
  "Assignments": "分配",
  "Due Date": "截止日期",
  "Percent Complete": "完成百分比",
  "Priority": "优先权",
  "Start Date": "开始日期",
  "Task": "任务",
  "Name": "名称",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "Select the Grroup": "选择Grgroup",
  "The title of the plan": "计划的标题",
  "Select the plan": "选择计划",
  "The name of the bucket to be created": "要创建的桶名称",
  "Hint used to order items of this type in a list. The format is defined as outlined here: https://learn.microsoft.com/en-us/graph/api/resources/planner-order-hint-format?view=graph-rest-1.0": "列表中用于订购此类项目的提示。格式定义为：https://learn.microsoft.com/en-us/graph/api/resources/planner-order-hint-form?view=graph-rest-1.0",
  "Select the bucket": "选择数据包",
  "The title of the task to be created": "要创建的任务的标题",
  "Select users to assign the task to. If left empty, the task will be unassigned.": "选择要分配任务的用户。如果留空，任务将被取消分配。",
  "The due date and time for the task": "任务的截止日期和时间",
  "The completion percentage of the task (0-100)": "任务完成百分比 (0-100)",
  "The priority of the task between 0 and 10, with the increasing value being lower priority (0 has the highest priority and 10 has the lowest priority).": "任务在 0 到 10 之间的优先级， 价值不断增加的是较低的优先事项（0个是最高优先事项，10个是最低优先事项）。",
  "The start date and time for the task": "任务的开始日期和时间",
  "Select the task": "选择任务",
  "The new title of the plan": "计划的新标题",
  "The new name of the bucket": "桶的新名称",
  "The new title of the task": "任务的新标题",
  "The title of the plan to search for": "搜索计划的标题",
  "The title of the task to search for": "要搜索的任务标题",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件",
  "New Plan Created": "创建新计划",
  "New Task Created": "新任务已创建",
  "New Task Assigned to User": "新任务分配给用户",
  "Triggers when a new Plan is created in Microsoft 365 Planner.": "在 Microsoft 365 Planner 中创建新计划时触发。",
  "Triggers when a new Task is created in Microsoft 365 Planner.": "在 Microsoft 365 Planner 中创建新任务时触发事件。",
  "Triggers when a Task is assigned to the authenticated user in Microsoft 365 Planner.": "当任务被分配给Microsoft 365Planner认证的用户时触发。"
}